**akus pecedents**


![](https://gitlab.com/trubagrom/cisumakus/-/raw/main/resources/кроватка.jpg)


| Прецедент использования | Регистрация участника ⁣⁣|              
| :---: | :---: | 
| Краткое Описание | Создание гостем своего личного профиля | 
| Акторы | Посещающий веб-приложение гость | 
| Предусловия | Гость видит возможность и желание присоединиться к сообществу akus | 
| Основной Поток| Гость решает зарегестрироваться и, указав обязательный никнейм и пароль, оформляет добавочную информацию в виде описания, фотографии аватара, альбома фотографий, важных для музыкального эго, и примера своих трудов в wav/mp3. Прецендент завершается.|
| Альтернативные потоки | Никнейм уже используется или загруженные файлы не подходят - пользователя извещает строка ошибки. | 
| Постусловия | Успешный прецендент означает обновление бд веб-приложения и интегрирование нового пользователя. Обратный исход не изменяет ничего.| 


| Прецедент использования | Стоковый чат ⁣⁣| 
| :---: | :---: | 
| Краткое Описание | Возможность делиться музыкальными наработками и мыслями в общем чате  | 
| Акторы | - | 
| Предусловия | - | 
| Основной Поток| - | 
| Альтернативные потоки | - | 
| Постусловия | - | 


| Прецедент использования | Вход ⁣⁣| 
| :---: | :---: | 
| Краткое Описание | Распознавание существующего пользователя  | 
| Акторы | - | 
| Предусловия | - | 
| Основной Поток| - | 
| Альтернативные потоки | - | 
| Постусловия | - | 


| Прецедент использования | Создание группы ⁣⁣| 
| :---: | :---: | 
| Краткое Описание | Возможность фронтмену организовать группу с усмотрением ролей и количеством участников. | 
| Акторы | Зарегестрированные пользователи, зашедшие под ролью фронтмена.  | 
| Предусловия | Юзер-фронтмен готов создать новую кооперацию с другими участниками.  | 
| Основной Поток| Панель создания группы на странице фронтмена предлагает пользователю указать количество участников коллектива, их роли, добавить себя в один слот участников. | 
| Постусловия | Карточка музыкального коллектива создана, и сохранена в виде данных, отправлена на рассмотрение юзерам-участникам в виде карточной системы.| 


| Прецедент использования | Отбор участников ⁣⁣| 
| :---: | :---: | 
| Краткое Описание | Претендент приглашения разных музыкантов в группу её фронтменом.| 
| Акторы | Зарегестрированные пользователи, зашедшие под ролью фронтмена. | 
| Предусловия | Фронтмен ускоряет процесс объеденения коллектива и сам ищет в карточной системе нужные группе профили (нужных музыкантов).| 
| Основной Поток| На странице фронтмена открыта панель с предлагаеемыми ему карточками существующих пользователей-участников. Смах вправо - одобрение участника и приглашение его на одну или несколько указанных ролей. Влево - незаинтересованность. | 
| Постусловия | Профили, выбранные фронтменом получают приглашение вступить в объединение, заняв определенный ролевой слот.| 


| Прецедент использования | Редактирование группы ⁣⁣| 
| :---: | :---: | 
| Краткое Описание | - | 
| Акторы | - | 
| Предусловия | - | 
| Основной Поток| - | 
| Альтернативные потоки | - | 
| Постусловия | - | 


| Прецедент использования | Выбор групп ⁣⁣| 
| :---: | :---: | 
| Краткое Описание | - | 
| Акторы | - | 
| Предусловия | - | 
| Основной Поток| - | 
| Альтернативные потоки | - | 
| Постусловия | - | 


| Прецедент использования | Редактирование профиля ⁣⁣| 
| :---: | :---: | 
| Краткое Описание | - | 
| Акторы | - | 
| Предусловия | - | 
| Основной Поток| - | 
| Альтернативные потоки | - | 
| Постусловия | - | 


| Прецедент использования | Редактирование УЗ ⁣⁣| 
| :---: | :---: | 
| Краткое Описание | - | 
| Акторы | - | 
| Предусловия | - | 
| Основной Поток| - | 
| Альтернативные потоки | - | 
| Постусловия | - | 


| Прецедент использования | Редактирование чата ⁣⁣| 
| :---: | :---: | 
| Краткое Описание | - | 
| Акторы | - | 
| Предусловия | - | 
| Основной Поток| - | 
| Альтернативные потоки | - | 
| Постусловия | - | 


| Прецедент использования | Просмотр БД пользователей ⁣⁣| 
| :---: | :---: | 
| Краткое Описание | - | 
| Акторы | - | 
| Предусловия | - | 
| Основной Поток| - | 
| Альтернативные потоки | - | 
| Постусловия | - | 
